唔好忘記6月12號警察點對我哋 , 唔好忘記你哋為咗啲咩以行出嚟

各位， 要追求責任
要林鄭下台